到底香港邊區最多南亞裔

元朗/觀塘
將軍澳係咪最少

油麻地 深水埗

深水埗

土瓜灣都多

重慶大廈

石籬

區呀 唔識字？

幾有道理

連登討論區